\cvsection{Otra experiencia}

\begin{cventries}
%
% \cventry%
% 	{Grado en Ingeniería Informática} % Degree
% 	{Universidad de Granada} % Institution
% 	{Granada, España} % Location
% 	{Sep. 2017 --- Julio 2022} % Date(s)
% 	{%
% 		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
% 		  \item
%             Miembro electo de la \href{https://deiit.ugr.es/}{DEIIT} en puestos de gestión como Coordinador de Comisión y Delegado de Centro.
%           \item 
%             Organizar y presentar diversos talleres sobre tecnología (Git, Make, GDB, Scikit-Learn). 
% 		\end{cvitems}
%   }
%

\cventry%
	{Ingeniero informático e investigador en I.A.} % Degree
	{Panacea Cooperative Research S. Coop.} % Institution
	{Granada, España} % Location
	{Dec. 2022 --- Actualidad} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
			\item 
                Estancia de dos meses en el \href{https://nfs.go.kr/site/eng/main.do}{National Forensic Center, Corea del Sur}. Despliegue del software \textit{Skeleton-ID}, procesado de datos de imagen médica y desarrollo de métodos de I.A. utilizando dichos datos.
            \item 
                Presentación del poster cientifico ``\textit{Skeleton-ID C-Rank: 3D Methodology for Frontal Sinus-based Human Identification.}'' en el XX congreso de la ``International Association for Craniofacial Identification''.
            \item 
                Presentación del trabajo ``\textit{Computer-aided dental comparison for human identification in mass disasters}'' en la conferencia anual de la ``American Academy for Forensic Science''.
            \item
                Presentación del trabajo ``\textit{Estudio de variabilidad de expresiones faciales en elámbito de la identificación humana.}'' en la reunión científica anual de la Asociación Española de Antropología y Odontología Forense.
		\end{cvitems}
    }

\cventry%
	{} % Affiliation/role
	{Gestión de sistemas} % Organization/group
	{} % Location
	{} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
			\item
				Montaje y mantenimiento de sistemas hardware.
			\item
				Gestión y mantenimiento de distintos sistemas operativos (tanto de uso personal como servidores).
		\end{cvitems}
	}


\end{cventries}
